覺唔覺住界限北以北好低賤？

利申 梅窩

覺!

界限北係喺邊度嚟

深圳

大陸仔，屌你老母

打錯字仲咁惡嘅中坑

係香港人一定明

屌你老母臭閪
係香港人一定明我點解要屌你老母同你老母個閪有幾臭

你係咪想講界限街

你老母比狗屌仲臭